圍到咁實然後比狗自由出入既全部都係鬼

冇得放工你估怨上頭唔出黎定你地圍住